男仔真係可以同時鍾意兩個人？

鍾意人唔係應該成份心思都淨係擺到喺嗰個人身上架咩？
男仔真係可以一心二用到覺得自己同時鍾意兩個人？

女人都可以啊其實

個心同碌鳩各自鍾意唔同人掛
利申：只鍾意一個

我係喺度諗 會唔會係其中一邊只係得返責任 又或者係其中一邊只係貪新鮮感 兩個都鍾意只係藉口
定係有人真心覺得自己兩個都鍾意架？

咁點解朋友可以有好多個

可以就一定可以嫁啦，上面話女人都可以都一樣

問題係佢會唔會「選擇」將成份心思交比一個人姐

對我黎講，唔需要選擇，我唔可以，係因為我覺得我要愛一個人要用好多心力

但如果有D人對愛情睇無咁重，佢地有能力愛唔同人，就睇佢選唔選咁做。

唔得 因為一個就夠哂數

樓主開得post問應該無你思路咁清晰嘛